聽日應該遞辭職信先定收利是先?

收利是嗰陣遞埋信
當回禮

sip封辭職信入利是封，緊張俾老闆

收左先啦蠢材